《TVB戰線告急後20日戰況》13 Mar

//雖然我哋今個禮拜多咗1500fans，不過派嬲人數仍未顯著增加，為免日日告急咁麻煩，我哋挑選咗近呢20日值得「翻兜」嘅任務畀大家，大家撐多陣喇，TVB 2020年全年業績就出架喇～🥳//

【派嬲留言任務😡💬】
1️⃣ 金鳳香米 🚫
[替代建議：阿布泰雙獅、759直送、光城香米💚]

2️⃣ EDO、アメ横丁 🚫
[替代建議：阿布泰、Donki、759阿信屋💚]

3️⃣ 李施德林 🚫
[替代建議：Propolinse、GUM、Ora2、阿布泰Nude、必妥碘💚]

4️⃣ JVG鹼性電解水 🚫

5️⃣ GP超霸 🚫
[替代建議：勁量、金霸王、松井、Donki MegaVolt💚]

6️⃣ 子母奶 🚫
[替代建議：759 Jersey Dairy💚]

「咩事咁邋遢？捽甩佢👉🏻」

《鏗鏘說：登「峯」造極》截圖

====================

告急派嬲

Push

Push pig pig

LoLo

Pish

推

NoNo呀你有懶音

咁叫YY

今日標題都唔諗?
幫你推

Push push

GG

keep住做

奶反而唔係第一

懶

Good good

Jor Jor

叉包

Push push 補做任

大 力 推

小英
仲有冇事呀

人呀

push

push 啊

撐！！！

puah

P

熊

mudmud

橫町真係垃圾嚟

哩啲標題幾好，見到就會入

喺度開台

後悔買左李施德林

push push

pudh

土

嗱嗱聲用晒佢

院友

3 L 呀大佬

用嚟洗手清毒

屋企樓下嗰間執咗

大隻…飲水未

SAD

見字飲水 and 用 lin dog icon

未

知道主席

good

快 啲 去

由由

已做

知道

主席最鍾意邊隻連狗

this

你點推的

嚟喇

男友

真係

真呀

有冇俾你睇我過用Lego整連狗

冇 wor

則

白白

yo子今日吃甚麼

都好耐之前
唔好笑我

麻子
食雞

正
自制?

係

咖喱雞

煎雞扒

你好嘢話雞係扒rip

感謝你

救我

小狼

佢冇事 放心

好

幾時甩p

Vodka

唔好甩

完全無人

big ass 兄

我食咗炸雞粒

返咗嚟……

伏伏

好食

又係你啊

幾日見唔到你

夠飽

仲有炸燒賣

正

越嚟越冇動力推post

係咪覺得好灰

加啲辣粉超好食

蒸燒賣加豉油辣油

學仔

嬌……飲水

炸嘅好好食

即飲

蒸嘅好食

都好食

炸餛吞

識食

嗰隻野好核突

見字都覺喉嚨痛

嚇你

唔好

yo子

麻子
仲咩事

典解你未訓

你都未

訓一日典同

可能我都瞓咗一日呢

up

推推即做任

like follow

包

推推

青

王子

唔係

Pushhhhh

㩒個掣左幾難

上唔到熱門呢